利物浦奪歐聯，我真係叫左出黎

搭緊小巴
一睇到利物浦贏熱狗2 ： 0

我叫左出黎，成車人靜哂